廢老真係廢老 正垃圾

我話你地垃圾呀，
成班廿幾歲仔係到笑鳩d阿伯阿婆，
行步路慢小小又笑，反應慢小小又笑，
你地自己未老過，冇經歷過人地既階段就咪撚話鳩人啦!

希望班連登仔唔會老啦. 會員質素越來越垃圾. 咁連登仔一過咗35歲就會自動搵個窿渡過餘生.唔會出嚟阻住人嘅....好似係

一陣班狗又咬你㗎啦

廢老就係廢老
唔係個個老人都廢老
唔需要對號入座,或者幫D廢老對號入座
後生既都大把廢人啦,一樣屌佢地架

你掃一掃出面啲post點講先?

佢地係咁，人地用左曬一生青春建設，用盡曬自己既年華之後就預左要比連登仔踩

吹呀